住公屋嘅你……

嚟緊9月份開始，大家要交幾錢租？

利申：兩老退休＋我一個做野

竟然要交成＄32xx幾，離晒譜

順便想問下:俾兩老家用個舊錢駛唔駛係入息報表度減返出嚟?

$37XX
一樣得我一個做野

其實公屋就算交兩倍租都高唔過市價啦⋯

師兄，我仲要俾埋生活費前妻，扣晒後得返10000到，但要我交成3千幾租，唔係離譜咩

3000蚊係出面租到一格廁所
你成間屋仲想點

世界真細小

你兩老藍定黃先

藍咪相信政府囉

屌你啦，你睇下出面幾錢租先。

好彩買咗間公屋
要供 不過係老母供

公屋先係贏家
等post 潮文

世界真的被人遇上

幾多呎咁平

係喎，我同你一樣

自爆

曲線自爆

何必呢

做乜仲返工?

唔返工, 唔洗比錢前妻, 食綜媛租都唔洗交
炒下散做熊貓可能搵仲多

交緊1800

咁你唔好住囉，讓返出黎俾其他人